［隨便台］[恐懼鬥室DLC即將推出]11:00PM開台玩Dead by Daylight

Twitch :
Twitch桌面app :
Youtube :
Facebook :
LINE :
Instagram :
Twitter :

下面呢個係隨便台Official LINE群,有咩突發消息,開台通知,我都會係呢度公布

巴打，我有野請教，我玩左一排，其實係點 解開啲新既角色，我一路都唔識

新角色,只可以買DLC

感謝